10月是傳統的股災月

捱過10月就無事喇

求部署

求你

咪玩啦
你神嚟㗎

啱呀，我師傅同我講
傳統上雙數月份陽氣過盛，容易股災
而單數月份由於屬陰，多數投資者亦會損手爛腳
特別提醒大家今年小心十月二月八月四月六月同十二月，有機會出現股災
其次嘅係一月五月三月七月九月同十一月
九成都會輸錢

投資者切記小心

九月係股災月
十月又係股災月

十月先係呀Ching

真心買qqq穩陣好過你成日買槓桿輸錢